<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<OcrResultNotaSimple>
  <ID_DOCUMENTO>180441565_18A___15499</ID_DOCUMENTO>
  <DATOS_REGISTRALES>
Información Registral expedida por
IGNACIO DE LA FUENTE GUITART
Registrador de la Propiedad de GRANADILLA DE ABONA
CALLE CASTRO, S/N, CENTRO COMERCIAL GUAJARA, SEGUNDA
PLANTA,SAN ISIDRO. - GRANADILLA DE ABONA
tlfno: 0034 922 394242
correspondiente ala solicitud formulada por
GRUPO BC DE ASERORIA HIPOTECARIA SL
con DNI/CIF: B81207078

Interés legítimo alegado:
Investigación jurídico-económica sobre crédito, solvencia o responsabilidad,contratación o
interposición de acciones
Identificador de la solicitud: FO1HO7SZ7
Citar este identificador para cualquier cuestión relacionada con esta información.
Su referencia:2018-O7-1944037 

REGISTRO DE LA PROPIEDAD
DE
GRANADILLA DE ABONA
C/Castro, S/N - C.C. Guajara
Tfn: 922-39 42 42 / Fax: 922-39 59 01
www.registradores.org
ARTÍCULO 332 R.H.
Para información de consumidores se hace constar que la manifestación de los libros por esta Nota
Simple Informativa se hace con los efectos que expresa el art.332 del Reglamento Hipotecario, y que
sólo la Certificación acredita, en perjuicio de tercero, la libertad o gravamen de los bienes inmuebles,
según dispone el art.225 de la Ley Hipotecaria.
Fecha de Emisión: 05/07/2018
Solicitante: GRUPO BC DE ASERORIA HIPOTECARIA SL DNI/NIF: B81207078
Petición Internet: 101267597
Finca con C.R.U. número: 38017000433199
FINCA DE GRANADILLA DE ABONA Nº: 33670 
</DATOS_REGISTRALES>
  <DESCRIPCION_FINCA>
URBANA NÚMERO CUATRO: VIVIENDA, de 3 dormitorios, situada en el Portal A, 1º B, del tipo N. Tiene
una superficie construida de noventa y ocho metros, diez decímetros cuadrados (98,10 m2) y una
superficie útil de OCHENTA Y SEIS METROS, OCHENTA Y UN DECIMETROS CUADRADOS (86,81 m2).
LINDEROS: Tomando como frente su puerta de acceso: DERECHA, calle Arzobispo González Rivas
Castro y hueco previsto para ascensor; IZQUIERDA, edificación colindante y vuelo del patio de la
vivienda urbana número 2; FONDO, vivienda urbana número 9; FRENTE, vivienda urbana número 3,
hueco previsto para ascensor, escalera y zona anterior común del portal A. Cuota: A la vivienda le
corresponde una cuota en la Comunidad General de 1,9547%. Tiene los siguientes elementos anexos:
PLAZA DE GARAJE número 41, situada en la planta de Semisótano, tiene una superficie construida de
veinticinco metros, treinta y seis decímetros cuadrados (25,36 m2) y una superficie útil de veinticuatro
metros, cuarenta y ocho decímetros cuadrados (24,48 m2), teniendo de frente dos metros, veinte
centímetros (2,20 m), y de fondo cuatro metros, cincuenta centímetros (4,50 m), y el resto, catorce
metros, cincuenta y ocho decímetros cuadrados (14,58 m2) es la superficie que le corresponde como
parte proporcional de zonas comunes de acceso y rodadura. LINDA, tomando como frente su zona de
acceso: DERECHA, plaza de garaje 42; IZQUIERDA, zona común de acceso peatonal desde el portal A;
FONDO, trastero 30; y FRENTE, zona común de acceso y rodadura. Cuota: A la plaza de garaje le
corresponde una cuota en la Comunidad General de 0,5512%. TRASTERO número 30, situado en la
planta de Semisótano, tiene una superficie construida de nueve metros, treinta y seis decímetros
cuadrados (9,36 m2) y una superficie útil de siete metros, ochenta y ocho decímetros cuadrados (7,88
m2), teniendo de frente tres metros, treinta y cinco centímetros (3,55 m), y de fondo dos metros,
veintidós centímetros (2,22 m). LINDA, tomando como frente su puerta de acceso: DERECHA, trastero
31; IZQUIERDA, zona común de acceso peatonal desde el 21 portal A; FONDO, muro del edificio; y
FRENTE, plazas de garaje 41 y 42. Cuota: AI trastero le corresponde una cuota en la Comunidad General
de 0,1774%. CUOTAS: A la finca urbana le corresponde una cuota total en la Comunidad General de
2.6833%.-
Naturaleza: URBANA: Vivienda piso con anejos (VPO: SI).- 0 
Linderos:
Frente, Vivienda número 3, hueco previsto para ascensor, ecalera y zonas interior común del portal A.
Derecha, Calle Arzobispo González Rivas Castro y hueco previsto para ascensor.
Izquierda, Edificacion colindante y vuelo del patio de la vivienda urbana 2.
Fondo, Vivienda urbana número 9.
Localización: CALLE NO CONSTA, Paraje: LOS CARDONES, Situación: LOS CARDONES-SAN
ISIDRO-GRANADILLA.-
Nº de orden: 4
Cuota/s: 2,6833 por ciento
Garaje anexo: 41
Trastero/Lavadero anexo: 30
Referencia/s Catastral/es: 6147701 CS406680004PU
Superficies: Construida: noventa y ocho metros, diez decímetros cuadrados Útil: ochenta y seis metros,
ochenta y un decímetros cuadrados
Obra nueva terminada
Inscrita con fecha 03/08/2006 , la CALIFICACION DEFINITIVA COMO VIVIENDA DE PROTECCION
OFICIAL, según resulta de Cédula, expedida el día 23/01/2006, relativa al expediente número
38-1G-07/01-17
ESTADO COORDINACIÓN CON CATASTRO: No consta.-
URL DE ALERTAS CON C.R.U. DE LA FINCA:
https://geoportal.registradores.org/geoportaI/index.htmI?idVisor=2&idufir=38017000433199
</DESCRIPCION_FINCA>
  <TITULARES>
TITULAR N.I.F./N.I.E./C.I.F. TOMO LIBRO FOLIO INS.
CAIXABANK, SA A08663619 2146 646 169 7º
100,000000% del pleno dominio,.
TÍTULO: DACIÓN EN PAGO en virtud de escritura pública, autorizada por eI/Ia notario de SANTA CRUZ
DE TENERIF, Don/ña JOSE IGNACIO OLMEDO CASTANEDA, bajo el número 86/2018 de su protocolo, el
día 16/01/2018; inscripción de fecha 15/03/2018.- 
_</TITULARES>
  <CARGAS>
SIN PERJUICIO DE AFECCIONES FISCALES TANTO PROPIAS DEL NÚMERO DE ESTA FINCA COMO NORMAS REFERIDAS AL REGIMEN DE PROTECCION OFICIAL.- C) DESTINO Y OCUPACIÓN DE LAS
VIVIENDAS.- PRQHIBICIONES Y LIMITACIONES A LA FACULTAD DE DISPONER Y A LA
DESCALIFICACION.- El artículo 10, Apartados 2 a 4 del Real Decreto 1/2002, de 11 de enero, sobre
medidas de financiación de actuaciones protegidas en materia de vivienda y suelo del Plan 2002-2005,
establece: 2.- Los adquirientes, adjudicatarios y promotores individuales para uso propio no podrán
transmitir intervivos ni ceder el uno por ningún título de las viviendas para las que hubieran obtenido
préstamo cualificado, durante el plazo de diez años desde la formalización de dicho préstamo.- Podrá
dejarse sin efecto esta prohibición de disponer, por subasta y adjudicación de la vivienda por ejecución
judicial del préstamo, por cambio de localidad de residencia del titular de la vivienda o por otros
motivos justificados, mediante autorización de la Comunidad Autónoma.- En cualquier caso, se
requerirá la previa cancelación del préstamo y reintegro de las ayudas económicas directas recibidas a
la Administración o Administraciones concedentes en cada caso, incrementadas con los intereses
legales desde el momento de la percepción.- Una vez transcurridos diez años desde la formalización del
préstamo cualificado al adquiriente, adjudicatario o promotor individual para su uso propio, la
transmisión intervivos o la cesión del uso por cualquier título de las viviendas a que se refiere el
apartado anterior, supondrá la interrupción de la subsidiación y la pérdida de la condición de
cualificado del préstamo, pudiendo la entidad concedente determinar su resolución.- 4.- Las viviendas
sujetas a regímenes de protección pública que se acojan a las medidas de financiación establecidas por
este Real Decreto podrán ser objeto de descalificación voluntaria a petición de los propietarios hasta
transcurridos quince años contados desde la calificación definitiva de las mismas.-
Formalizado/a en escritura otorgada en GRANADILLA DE ABONA, el día 29/05/06, autorizada por el
Notario DON JOSE MANUEL GONZALEZ SAEZ, bajo el número 1.303 de su protocolo.- Inscripción 4º, al
Tomo 1.623, Libro 341, Folio 181, de fecha 03/08/2006.- 
</CARGAS>
  <ASIENTOS_PENDIENTES> Documentos relativos a la finca presentados y pendientes de despacho, vigente el asiento de
presentación, al cierre del Libro Diario del día anterior a la fecha de expedición de la presente nota:
NO hay documentos pendientes de despacho 
</ASIENTOS_PENDIENTES>
</OcrResultNotaSimple>
